.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Daze:

Ступор (`Daze <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=61>`_) / Чары 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- чары
- очарование
- ментальное
- несмертельное

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 60 футов

**Цели**: 1 существо

**Спасбросок**: Воля

**Продолжительность**: 1 раунд

----------

Вы затуманиваете разум цели и ошеломляете его ментальным толчком.
Толчок наносит ментальный урон равный модификатору характеристики колдовства, цель должна пройти простой спасброс Воли.
Если цель критически проваливает спасбросок, она так же получает "ошеломлен 1".

----------

**Усиление (+2)**: Урон увеличивается на 1d6.





.. include:: /helpers/actions.rst